尋人!!!荔枝角MTR俾劉馬車打個位手足想搵證人

有冇巴打剛好睇到全過程??本身話會幫手做證嘅人講完就自己走左。
個位手足搵唔到證人，又打唔通電話搵律師幫手。

推

推 無cctv?

Push

我冇嘢講

push

Pish

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

我無野講

pushhhh
支持警方嚴正執法

[[緊急澄清]] 我係 [[夢見尋日 ifc 單野！ 我地比人玩]]樓主

㩒錯負皮 sor sor

推俾手足睇到

又黃又藍,想點呀劉馬車